tsla aapl nvda fb一定跌到仆街

你就想呀 屌你老鼠
試分析散戶心態 （大陸西叫 韭菜）

1）首先 當隻股票升 佢地就會用各種藉口
包括隻股 泡沫 高追on9 市盈太高 盈利好差等藉口 安慰自己 未係時候入貨 期望隻股會跌到理想價位 例如20% 什至100% tsla就是例子

呢個階段相當危險
2）當個隻股票跌左 20-50% 佢地就會諗
家陣入 仲未摸到底 我一入就有機會繼續跌
咁我咪好笨7 再唔係等佢見底先入 到時又唔敢入 / 到佢入左既時候 隻股真係向下跌 當該股跌到70-100%時就會諗 呢隻股真係害人不淺 走人先 低位走貨

3）因該股係優質股 跌到咁上下 有大戶 /莊家 開始入貨 股價抽升 /長時間橫盤發展 一班坐貨既人 就會諗 都係回本打和super 走人啦 風險好高呀 坐左半年貨
4)股票開始破頂 又係一個循環發生

總結 股票涉及風險 對於高追食住個浪既人 你地係要欣賞佢地既膽量同冒險精神 因為人地賺到錢 當時都係冒住好大風險 唔好講到人地on9咁 乜都泡沫 講真 我盈利緊50-60% 泡沫關我鳩事咩 我跌10%都走人 仲有賺 時勢做英雄 食住個升浪 睇住個市場走勢 大市咁暢旺唔賺 唔通等佢上下波蝠一日上一日落個陣先買咩

共勉之

理性討論

做乜攞fb隻垃圾同另外3隻比

tsla 900 蚊 個陣已經咁諗

個股價每日都懲罰我

優質文
三月份已經咁諗

3個月前個個笑你900$高追
今日個個讚你900$果時買有眼光

如果對比起 呢3隻係垃圾d
但faang 入面 佢算平 就加佢入去

而家就要覺醒啦 唔好成日諗住炒底 高追都得但一定要set止蝕

ture 亦有好多人同你講泡沫

連燈笑你個陣
係最佳入市signal

又要召喚泡沫巴打

音樂椅總有停既一日...
只不過Tsla粒電池係永遠續航既

其實而家市場上既警世文
的確係有幫助 但係唱衰既意味好濃厚
你要警告既係 當大盤 跌勢開始出現
你地就係時候要走 /教人止蝕
並唔係 幾種指數都上升緊個陣 你係咁警世
咁隻隻破頂都有危機 有泡沫 就永遠無52周高啦

其餘兩隻唔講 垃圾fb根本唔入流

一尾買呢D高追股
你贏左唔會識搵下一隻
根本唔知佢發生咩事
又係用返果招高追跌就坐
咁不如搵隻股坐定定好過
相反我買巨硬呢D龜股慢慢爬下爬下
升/跌起碼知發生咩事

我係見大選前 應該有班巴打鐘意玩
就求其舉個例

未拆4百幾蚊果時已經咁諗
最後千9蚊高J宜家開心番少少

港股就係咁

高追的人要勇氣要信心同膽

絕對唔係咪講 一句投機囉

你當然可以咁做
從來價值投資
同 趨勢投資都係兩種學說
你鐘意巴菲特咁 的確係高手 名列富豪榜多年 亦都係最強股票手
但人地一隻股可以渣20年 好多老散係唔會
只想搵快錢 見到人地賺就眼紅 /等錢洗走佬
趨勢就係要有極高紀律 隻股升就跟紅頂白
股票跌5-10%就要走 用你90%既錢再去投資 賺返

fb就算數啦，又冇乜突破性產品出世，其他果3間係咁出新產品。amd追貼左INTL datacenter市佔升緊,notebook cpu陸續推出 ，食埋xbox ps5。NVDA係AI晶片方面發展良好。tsla外星科技唔洗講，spacex如果可以上到市既話不問價直入

這就是市場 我700個陣 都好驚 因為當時頂點 係900 其後回落返去750我都走人 因為驚
之後你就要不斷檢討 再思考 下次要點操作 我就到1400再入返 持有到而家

無錯 反而一班人眼紅佢地
只係識得 羨慕妒忌恨 係唔會進步

tsla仲發展埋 生物打印機 真係比佢整到 你去醫院拎藥都慳返 黎緊仲有 robo taxi 的士佬我都勸你轉行

我曾經以歷史 預測aapl 走勢 再套用落tsla到
兩隻都低估左 證明 qe真係好強大 市場資金非常充足

買tsla唔需要理性，有信仰就夠

900$時咁講
1200$時又咁講
1500$時又咁講
2000$時又咁講
拆完上500又咁講

其實總有一次會講中
不過應該至少要等到上三千時

正, 今晚放心買

咁你預測10年後呢兩隻會升到點

我唔係專業投資者 我都好難答到 我亦唔係價值投資既專家
我只可以答aapl 家陣墮斷左好大市場 對中國 美國 左右逢源 兩邊都鐘意佢 尤其apple cloud 你一唔用佢 自己好多年既相呀 儲存左既野都要重新整理 好麻煩 人就係好懶既 用左一樣野慣左就唔想轉
tsla 就係innovative既專家 同樣中美兩邊都吃香 電動車 無人駕駛 人類本性 探知外太空
生物打印機 各方面都係 壓倒性既領先技術
所以長遠都係好既野

做乜

個個都唱唔會跌既時間就開始驚了

而家咪500蚊囉

我再同大家分析下 家陣百業蕭條
理應股票低迷 民間疾苦
奈何經歷完08風波 美國以經識得印銀紙 派錢比市民
再大舉推高股票指數 維穩 而派左錢既 有閒錢無得出街既人都大舉入錢企圖 平衡通賬 財經youtuber 亦都比google 不斷推高能見度 令大家都對市場有信心 順勢而上
結論你只需聆聽市場 時刻保持警覺

點樣推高股票 當然以權重股為先 包括faang msft tsla nvda呢類神台級 尤為重要

相反亦都好多人唱跌 而家陣輸緊錢

係, 之後股市賺到錢既人最後都係會買樓, 所以樓價點解咁硬淨

好少喺forum 見到咁有良心既言論
btw 買指數好過買神台級個股
指數最矛既地方係揀錯左可以剔除 所以冇得輸
神台級股上升佢地又食到正一正

上reddit睇到有評論講得幾啱
股市係反映有錢人經濟，唔係窮人
街上面執笠嘅，頂唔住嘅，係中小企居多
科網根本唔受影響，
其他大公司就一啲啲
航空，旅遊，零售其實都未升返晒

etf 指數當然係好野 但係人類係貪婪既
個當股如tsla aapl 遠遠跑贏大市 就會渴望更多 所以指股齊上 對兩邊投資者 穩健 /冒險型都係好事

泡沫一定有
只係估幾時爆係好不智
順風最緊要

唔止係 賺到錢既人 仲有本身有班辛苦左一世既人 有現金係手 見住08年食燒味 10蚊 而家50蚊 都會買樓保值08年先100萬 因為印銀紙升到 500萬 而家又印 我有錢500萬 梗係等佢升到1000萬

指數要剔要加都講緊一年一次
根據樓主既老散理論，etf 並唔適合

汰弱留強 如 當年南韓破產 導致中小企
努力左一世既人全部為奴 如政府機構
只要保障龍頭不倒 仲有一線生機 你見而家
韓國人為左入大企業 死都願 入唔到既人自殺 大有人在

ture 都係個句 順勢而行 保持警覺
的確係困難 係煩 但賺錢從來都要付出
家陣唔係去玩 係搵食 係致富

真係qe效應嘅話建議各位盡快入市
貨幣貶值速度會快到反應唔切

太多傻仔炒格仔
結果每次波幅都成堆人dum春

tsla 特殊例子 唔應該套落任何一隻度
其他3隻有咩問題? nvda低調只係近排畢芒畢露
faang 當炒都唔係第一日嘅事 睇下佢地盤數 有盈利有cash flow 有遠景 最重要係佢地大到基本上細公司動搖唔到佢地嘅地位
講升得多泡沫大大把股勁過佢地 e.g. Zoom,
AMD幾年前我留意果陣係講緊 1~3蚊 家陣90

etf相對上 對散戶 同低風險人士係相對安全 當中最穩既當然係s&p被動指數 如果你係高風險既當然可以試買契媽 主動式etf

而家入番囉

因為我見你對老散既定義係追高殺低唔肯坐
etf 呢d 要時間疊既，老散唔愛

我次次高追就即刻跌，今晚入d apple, tesla 玩下先

契媽真心屈, 跑嬴大市太多

我就炒波幅 day trade, 臨訓放晒佢

廢事第二朝超身唔見左副身家

第二點好認同
符合連登仔高買低賣
再屌人係妖股

係我既心路歷程

呢幾個月會有人輸錢咩？
極保守都最少執幾千？

絕對係qe效應 聯署局 大舉入市掃貨
但佢唔會公開話比你聽佢入左乜
呢樣野係史上首次 政府干預市場

最重要係信念

航空，旅遊呢啲
睇準機會就入貨
雖然未必升返高位，但都有利可圖
到時科投未必會好似最近咁爆升，但又未置於大跌，因為資金會轉移

利伸：尻up

絕對係 個股先係老散既心投好

我都覺得有關，之前成日反v都幾鬼
真係有美國國家隊都唔奇
今年市場一早就唔係可以用以前歴史
技術分析去解釋
加上政治角力，實體經濟已經唔店
而家股市都衰埋，甚至爆
對成個國家長遠好大影響
點可以衰比中國睇
無限qe印錢，誰在意
最多貨幣通帳姐，又如何
qe印錢最大影響就係直接流入股市

咁就要檢討 學習 我以前都係咁

都係個句
羨慕妒忌恨

良心AAPL為左唔推到道指咁高比人大牛市錯覺，自願拆股減低權重

絕對係 到疫情 稍有苗頭 就會火箭升空 你連車尾都見唔到 如果有資金 可以長渣1年既耐性 絕對可以入

止蝕位點set好？

後悔莫及，怯就輸一世

你信唔信唔係美國國家隊，而係中國國家隊
推高你個股，再係選前整冧佢，目的唔駛講啦

啱
當時我17xx入
跌返落13xx都唔走

由連登起勢咗去屌格爾蛇嗰日
都感覺到tsla佢準備賺到唔撈都得

同埋 講埋比大家聽 佢印錢 係全世同佢一齊埋單
因為美元係同各個國家掛勾
佢印銀紙係唔會太大損失
你唔鋸咩？ 你地國家做一哥囉
所以無法

止蝕 新手一律5-10% 不能再低

唔夠力 中國都要維穩自己個邊
咁多個市係香港on99
但呢一個月 開始有積象 準備爆升

琴日掛住打牌冇買tsla

移定拆到500
平平地入住玩下囉

格蛇 絕對神人
但有時資金不足 都跟唔到
我好建議後生仔 儲定錢 一有機會就可以入

尋日中段回左幾十嗰陣, 已經有傻西出黎叫自己做苦主啦

中国多方面夾擊想影響美國大選結果，總之依排小心
可能多方角力中，中国入，美國資金又入想保持份額，結果不斷推高

接近1 trillion 嘅公司都唔入流

拆一定好過唔拆
價低交投會活躍好多
aapl 深明此道

好少係連登正皮 goodest

印完美金個市又升賺錢話乜易

其實想知大陸西點玩美股大陸比咩

市場係會不斷試探 散戶心態做低佢 等你班韭菜死埋一邊 再抽升 都係個句一定要止蝕 當佢到左你既止蝕就果斷走人 唔好再坐貨
你話你可以有本事渣十年都唔走 我就話你叻

btw巴打你講得岩 tsla應該湧入左大量既散戶 如果到跌真係會人踩人 所以時刻都要警覺 一見唔對路單日跌10%就好走人

感謝 其實我都係警世文

梗係比 咁多中概股 加上而家中國劵商多到爆
可以 玩既野仲多過香港 港股美股佢地都有優勢

比啲錢流入美股市場？

學到嘢

話唔定有國家隊幫中共賺緊美金

美股 香港都好多人玩
其實佢地自己知自己事 大陸好多假數
梗係入香港 美國

風險自己衡量啦 咁大個人

想講好耐但廢事開POST同人嘈有膽就入 睇淡咪pull 日日話泡沫好大就趺就趺

同埋同大家講我唔係咩股票能手 唔係uk巴 格sir呢類級別既人 我只係輸過身家 所以開始檢討學習既老散 再分享比大家 希望老散少走彎路
btw 今年回報唔錯
絕對 唔夠一班大佬 心恨膽大 玩期權 工具 大賺特賺

係呀 我都係見咁多人唱淡 火都黎埋先開

求之不得添啦.
賊贓黑金假人仔換真美金.

跟足你呢4點
利： real倉 夠數去英國買樓

每日開市指定動作就係SET當日止蝕價，開盤價-8%就走人先

巴打猛料 正宗低入高走
小弟資金有限 只有小量 所以賺得好少但都好滿足自己今年既操作

大貓無 牛牛ib都好似有

巴打犀利忍到手唔放都係技術

賺左成球半 真係勁

仲難過6個月唔打j

巴打點解中途唔不斷加倉？

本身有冇錢？呢如果基層咁大舊錢都忍到手真心佩服突然多左球半有咩感想，會唔會好激動

至少要有arkk qqq 呢d

冇錢

呢d對個股 散戶都係無乜賺頭

冇錢....基層 朝朝6點起身打份寫字牛工....
冇激動因為一日未放都係數字黎

都成4皮野 對我黎講以經好多
不過巴打 我都真係建議你可以長渣 到跌先再閃小量都仲得

Set止左賺 一球收工

支那叫咩關我哋咩事？

依加入仲會唔會有賺
唔求多 只想減輕下負擔

我唔係神仙 唔敢話一定賺 你可以唔一定買tsla 買其他都得 但一開始可以開個細既倉位 如果趨勢持續向上 就可以再慢慢儲貨 感覺到高位就一次走人

依加睇岩左gopro 感覺可以一戰

我唔比建議了 我見呢隻股唔係一路跌緊咩？
我無研究開呢隻

我都無
純粹對佢品牌印象好
又傾向運動錄影
前景個人覺得都唔錯下

沒落喇喎...岩岩出果陣就好似好勁

玩港股真係玩到心力交瘁
貴價股又成幾萬蚊一手
我轉美元都唔洗咁貴

咁祝巴打你早日儲到錢去英國小弟今年做第一年野先儲左廿萬，3月開始玩先賺得果2萬，好葡萄巴打

屌 我四隻都有
唔好教精d人啦

我明白 先學習左先 睇多少少美股新聞 再慢慢了解 各企業 最後先投資

收到
多謝巴打

港股＝大鱷自助餐廳

玩法唔同

Fg第一年儲到廿萬, 我都好葡萄你

正解，所以有D人係永遠唔會嬴到大錢

不過交嘅學費都唔多嘅
千零蚊
由乜都唔識到學睇圖睇財報都係哩兩個禮拜事
但真心好難捉到一隻自己承擔到嘅價位
份份財報都有蠱惑位
得大公司先好少少
依加抽緊農夫山泉
唔中就轉晒去美股玩算

你第一年儲到廿萬好勁我當年都仲係月光族
加油巴
玩左一段時間的經驗係越少操作就賺得越勁
我相信你過一段時間會明我講咩

你真係幾猛料 一年fg

👌🏼

又爆升了

諗係無用

跑輸大市 現價fair value

十幾年炒股經驗

對於一隻痴線的股票，係唔可以用常理推測，前題佢真係有咁上下size先。
最怕佢唔痴線，一旦痴撚線，你要比佢更痴線，唔係你只會睇住佢上火箭

最怕係d唔出名仙股，有大莊。巿價大有品牌，咁多傻散，個莊都唔夠貨控價，隨時自己出完貨自己追番

留名

咁大隻股無一個莊控到盤
靠散戶人肉城牆推上去，不過預左一冧就冚家產
所以玩還玩，跟堆上去唔係問題，千奇唔好訓身

一定會跌到仆街，好大泡沫
唔好入呀

估唔到今日會出現大户追貨呢樣野
但大家記得set定止賺位....

30萬all in一隻渣半年
比99%連燈仔一定唔會
佢地寧願一個月執2皮都唔會長渣

買5號知唔知發生咩事？

屌你老母咪撚燈啦

升＝升
趺＝趺

無人自動駕駛飛機出埋來都可能仲講緊

Tals $1300個陣都比人笑高追 眨下眼就升左100%

4隻我都冇，不過重注QQQ

又黎料

ture所以我唔會玩細股 港股目前只玩新股

咁都夠啦 又穩陣

上兩個禮拜見過1400入唔切
想等佢再去返1400先入就已經眼白白望住佢直剷2500了

琴日夜晚高追班人 今日又成功了
跟住個市咁行就無錯了
如果想賺餐飯前昨晚比到你收市498入
而家都535了

呢個定律黎

上得快必跌得快

你入得預左Total Loss先

玩投資講價值果d一定唔會入啦

真係好癲 拆股前個價到依家都升左20% 只係幾日

仆街4隻入邊持有三隻

賺緊錢驚乜

傻瓜 公佈話拆到而家以經升左80幾個%

有晒四隻 我係咪好花心

帳面一日唔走都唔計

肥仔啦

學你咁講 跌10%我先賣都未遲 profit咁多

我都同你一樣咁花心 夾埋75%

Fb低估值 點解都有份

大家睇路了 tsla 配股

公報 作一般用途同 有機會買入美國政府債券

intc cost cisco

唔會回好深最多450

希望睇過我post巴絲有得著 呢兩日以經表現哂老散既心理

小弟昨晚 tsla 500蚊以經走左人
期後再入左nvda增加左持倉
今日440重新入左貨 極小量 再睇下黎緊走勢
如果走勢上升就會加倉 只要跌破405就會果斷離場

想排AAPL但未排到

Dllm

咁樣叫中定唔中

排幾多

$130

咩中

老生常談

傻散過唔到心理果關，你屌佢都冇用

驚閪咩

大家識玩啦

我係 428蚊 見轉勢 走埋
nvda 亦都係546 止蝕離場
我唔係水晶 唔識預測將來 只能夠見勢唔對
閃電離場 今日增持左aapl 同fb 分別123 同287 原因係 呢個時候入大型股 可以安全少少 再保留成本

我昨日以經講左 要提高警覺
Can't say I didn't warn you...

3月底入Tsla, 出出入入幾次
最後都係發覺坐定定好過

最後升到2000-2500 都係賣晒

等tsla 上升返去450我會加入返大家 加油

tqqq落到幾錢？

新手一問 Aapl 均價134 70股應唔應該止蝕好

150左右

1.有冇本溝先
2. 跌多20%接受到？

冇本溝啦
接受到既...我自己覺得會再跌
所以諗緊應該清倉先 等佢再跌先入返貨
定係應該strong hold留返比個孫好

以我自己黎講 我係會繼續持有先
因為我睇唔到佢公司做左乜
要突然咁樣暴跌 今次係人踩人
短期調整 我會繼續觀望先

但我估佢今晚會再跌諗住放哂佢 低位再入返

你當然可以咁做 我就費事郁佢咁解

其實我都明大家心情 我自己都蝕緊 所以我昨日先清左tsla nvda難爆發既股 亦都好彩唔係全手科技 有其他傳統股可以不跌反漲
事實證明 開始有基金轉手 開始入傳統同疫苗
我後續仍然看好 aapl fb呢類股票 但因為金資金不足 我會賣出少量 轉換疫苗類股份 又或者將少量個股轉會長倉期權 保持心態平穩

如果股：現金 而家2:8,唔清倉照留係度好過搞咁多野？

巴打,有咩疫苗股好介紹?

我都睇唔到佢公司做左乜，公佈拆股後可以升30%

絕對係 股票有周期性 昨日暴跌 今日亦可能跌
但係只係暴跌 並唔係崩盤 以經連漲5周 又點唔抖下 我個人長線睇好到 大選前 兩星期 即係10月中 如果你資金上有多既 可以好似我咁 部署二個月後既疫苗 同傳統版塊 我個人暫時 4 6分 6成科技4成 疫,傳。我就係知大家好不安 所以先入黎安撫下大家 但當然我唔係水晶 我都預測唔到將來 如果有起底就知我一個月前 有預測過 但當時無乜人睇 加上我亦都覺得繼續會上 所以遲左操作 都係出左事

疫苗 風險派 mrna bntx
保守派 azn pfe

我個人覺得 tsla就係 aapl全球第一既公司 我長遠好睇好既 世界可以無tsla 但無aapl一日 會崩潰唔少人

疫苗股唔睇好，一隻中其他可能就打柴
航空股可以買下，不過我預最多上到肺炎前頂位既一半

一定係 從來都係豪賭 一班仲有人派第一同第二 所以 最好既方法係 買哂你睇好既頭三名

tesla技術幾好 有進步空間 可觀望多幾年 <---依個諗法正唔正確?
另外睇佢又係大陸開廠大賣,其實依到應該會令佢業績更好

APPLE真係睇好佢長揸既
不過蝕緊想話想玩過山車咁去執返D先

好多人都會話長渣十年一定賺
呢個係正確的 但股票從來會影響人既三觀
所以你想走 去買其他我絕對同意

反而我想走到TESLA就再入APPLE 係發佈會前入
覺得黎緊既IMAC或MACBOOK或IPHONE12 會有唔少好消息 令人想買
單睇N記咁,都估唔到老黃出張卡會咁勁

大家 納指同 s&p去到最後關頭 如果 今晚收市 跌破30日均線
11153同 3378 證明大機會到 技術性熊市
呢個環境 我真係建議你地走佬 有幾多走幾多
如果唔跌過 仲有大機會再牛返
大家睇路 保持警覺

發完文後 我將所有 股票歸一 重整 入左12股aapl 5股fb. 希望可以有所 上升

AMZN MSFT 就話受惠於WFH者
TSLA AAPL NVDA 如何受惠於WFH?

欣賞樓主心態 極度理性同守紀律
相信淨靠呢兩樣都可以穩健地獲利
自問仲努力學習中，成日唔肯止蝕太有信心變到唔理性

可以分享下睇過咩書係對你玩股票有大影響嗎？

apple機ipad, mac都可以wfh同埋上online class,香港d學校都強制買ipad啦

道指穿11153

納指呀大哥

mrma 同htbx 不過而家未入

一陣覆你講緊電話

睇錯 不過都係穿咗

疫苗咪買 賭輸無10%

李佛摩 how to trade in stock 宗師級人物

點解要受惠wfh aapl係賣service 佢既apple store apple music apple cloude 都非常賺錢 如果唔係點會全球第一公司
tsla真係比人炒起既 加上elon mask 譽為 愛迪生 二世 帶來巔覆式技術 buy就buy 唔buy就睇死佢
nvda 市場龍頭 不用多講啦

今晚收市穿 可以走佬先

你咁講我好慚愧 正路昨日應該全清 等機會
但因為我個倉aapl fb係基底 我盈利緊30%
所以先守住 下次再有咁既情況 一定果斷離場 道行未夠 累積左經驗下次一定遵守

兩個鐘前入咗AAPL

great 我都入左 所以幾開心 你空倉就happy仔
我就慢慢回本咁解

111入唔切呀

我都唔知 我113入既

空倉緊 等緊下一個低位

空倉就要整個組合 最好64 科技加傳統

傳統有咩推介 呢排淨係留意開科技

個人覺得
最快回升一定係飲食》博彩 酒店 航空 遊輪

Tesla大戶震倉就係10％上落
5％更加係時常有
所以d人先有信念唔走
點知狼來了
食到我渣都無

如果唔穿星期二有望升返？

ture 千期唔好鬥氣 我第一日一話配股 502即時閃人 後尾440又入左 420走左
暫時離場

唔穿 證明 多頭空間尚有 未入熊市 但一穿基本上好難翻身 當然呢個係歷史教訓 將來好難預測
我就寧願輸少當贏 如果真係穿左 但之後仲有得升 我空倉入會比較好部署

升緊

？？

的確係跌到仆街
升返啫

好事黎 睇我post one 呢種回調無乜利空消息帶動
唔跌穿支持位就好快升返
前日個情況係股票之前做跌既人都慘死

開始認命轉返做多 （大家有眼見連登好多之前做空既人 都開始轉手做多）

當機構見無空間 散戶都唔再繼續做跌
就會轉頭入去做多 食哂班最後空頭先

跟手再開始沽空佢
如果有d人手多多 見呢兩日跌咁多
形成左 股票開始衰就做多
開始準備升佢地又做跌
今日又大舉入去沽 就會左一巴 右一巴
比人食鳩哂

所以最好就一動不如一靜 一係你就一開跌100-200點就走人
如果你無走 就要學我咁坐住先
見真係支持位都輸埋 就要認命

成個post我都提哂大家點做 由前日開始 無follow既輸錢無得怪人 btw 我今日以經盈利返

收20天線

定過台油啦咁就
又一次證明老散底輸

最後十分鐵睇老散散唔散貨
再散又人踩人

由佢走啦睇我講既第3階段 呢班傻西出黎搞笑
唔少精明人 睇通睇透 尤其有我呢個post既兄弟

我敢大膽預測今次跌完 係會有更長既牛市 有貨既坐定定係到 起碼去到10月20號

今日星期五 難講

黎緊有個長假期 其實最好而家咁收市 基本上做空既都唔敢再郁 而家人20天線以上 好靚仔

道指轉埋燈 正

相比3月果陣 空得太無水準
做空慘過做雞

無位入啊

今次根本無消息帶動 做空既係大選前做 除非身手好 如果唔係玩命 而家仲有美聯署幫手

大哥 由我11點比位到而家 你都唔入好難怪人播

無怪人

入少轉算啦 大把機會

費事比人話我鳩up

怪自已

教多你一招
襯而家入個細倉 即係
1-2成資金 繼續升就補貨
跌多過5%就走人

印鈔機琴日關左 今日先開
都好 洗走班老散

s&p準備轉燈 納指也不完了
反正我無錢再玩 繼續觀望

諗諗佢

最好而家收市 咁就very good

今日咁樣跌少少 我以經好開心
起碼唔係入熊市先

仲未打完 踩二十天線 下星期仲有得打

當然 但起碼市場未去到一面倒 到星期二如果盤前氣氛仲係咁差 都要走人先

琴日一面倒 今日算和平

咁既收市 我以經好滿意

12股5股
學生股神

大哥我都想做學生
我本身以經有90幾手 我再加倉姐

我以為你話清倉之後買返咁多

其實我清左個批貨 都係優質股
但我諗過 如果反彈 一定係aapl tsla fb最快
所以我先清走佢地 入返appl fb tsla
事實證明係岩的 過左呢個難關後 我會再重新執過個倉位 呢3隻都會減持 去返個幾隻優質股到 平衡返組合

所有話技術面無用既人真心唔好玩股

入唔到S&P有咩影響其實 之前一路都冇入S&P架啦